香港人去到英國會住鐵皮屋

Dear Ms Akhbar

1) no one owes you a home
2) having children was your choice. Not the British taxpayer
3) If you want better, earn it for yourself.
4) ship up or ship out (*container based humour)
5) your problems are exactly that. Yours. Own them.

但又講得嘅岩

香港人勤力既.

香港人有錢好多

咁大間 香港成千萬都買唔到

有冇諗過香港人係香港買唔起樓
係因為得1-2百萬
不過係英國係可以買到好大嘅屋

到時候可能成班港豬托市托到買唔起樓

唔住倫敦嘅話，輕鬆香港1成首期變5成首期

岩啊

香港人唔係經濟難民

咪on9啦，英國d樓平咁多

幫手簽bno平權唔該

隨時係大到唔想住

佢當左香港人係東歐嚟打工個班？

香港過得去既一係政治難民
一係就精英應該唔會搞衰英國掛

標題黨
佢咪同香港人屌柒大陸婆搶公屋一樣

on9 啲死黑婆係低賤物種 唔做野 無得同我地香港人比

你試下黎香港住籠屋,
即刻求返英國俾佢返去

你以為住劏房就好好？

竟然有得住

香港人高汁過D 東歐蝗虫幾百倍啦

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.